董建華慘了。。。。。。。。。。。。。。

由 80--> 46 ...

賣左盤啦

政治退休金

錢已袋, 理得你..
1919 係國企.. 人民埋單..

d 乜鬼手機股仲垃圾過佢

三隻大烏鴉

你肯定所有錢已袋！